昆頓塔倫天奴新戲Once Upon A Time In Hollywood公布畢彼特及里安納度迪卡比奧造型

“Once Upon a Time in Hollywood” centers around Dalton and Booth, a struggling actor and his best friend and stuntman. Dalton was once a popular television star and he’s now trying to make a career in the Hollywood film world, but his plan somehow gets mixed up with the Manson Family murders. Dalton and Booth’s home is next door to Sharon Tate, played by Margot Robbie. The cast also includes Michael Madsen, Dakota Fanning, James Mardsen, and Damien Lewis.

又用大明星.......
以前拍d戲用d星，唔靚仔唔出名
但戲味濃

Kill bill
Budd 同bill, copperhead, 個個漫畫樣

Pulp Fiction 搵布斯韋理士拍都算大明星掛

uma Thurman jamie fox motherfucka john Travolta 都叫唔靚唔出名

其他演出陣容

Margot Robbie
Burt Reynolds
Al Pacino
Tim Roth
Zoë Bell
Michael Madsen
Timothy Olyphant
Damian Lewis
Luke Perry
Emile Hirsch
Dakota Fanning
Clifton Collins Jr.
Keith Jefferson
Nicholas Hammond
James Marsden
Julia Butters
Scoot McNairy

竟然無Motherfucker ?

al pacino

唔係冇motherfucker掛

搵過imdb 真係無

希望係隱藏角色

Leo 配 Tarantino

可能好似希魔撞正殺人狂咁，做旁白

Brad Pitt係咪唔識老，佢好似仲大過湯哥1年

Benjamin Button

被Thano整唔見

Brad Pitt喺希魔撞正殺人狂入面發揮麻麻
淨係負責chok下美國口音同扮型, 最正嗰幾場戲都冇佢份
希望今套會好啲

希魔做得最好係猶太獵人,跟住就係酒吧個蓋世太保
畢佬係套戲最有印象就係講意大利話個段,笑到仆街

套野本身唔知係點 但最後剪出黎版本 根本Christoph Waltz+法國妹先就係主角
Django相比之下貼題好多 戲份都平衝好多

冇Samuel L Jackson?

食餅個幕勁正

Basterds敍事 就好似Pulp Fiction咁斬開一章章，係畢佬無能力發揮遮
相反Christoph Waltz 出場第一幕已經贏撚哂

夢幻組合